\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.14}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{ulem}
\renewcommand{\emph}{\textit}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{vmargin}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\makeatletter
	\renewcommand{\ALG@name}{Algorithme}
	\renewcommand{\listalgorithmname}{
	Liste des \ALG@name s}
\makeatother
\usepackage{subcaption}

\setmarginsrb{3 cm}{1.5 cm}{3 cm}{1 cm}{1 cm}{1 cm}{1 cm}{1 cm}

\newcommand*\diff{\mathop{}\!\mathrm{d}}
\newcommand*\Diff{\mathop{}\!\mathrm{D}}
\renewcommand{\refname}{{\small Références bibliographiques}}


\setlength\headheight{26pt} 
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=purple,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    citecolor=blue,
}

\title{}
\author{}
\date{\today}

\makeatletter
\let\thetitle\@title
\let\theauthor\@author
\let\thedate\@date
\makeatother

\newcommand*{\LogoECL}[1]{
	\includegraphics[width=#1\textwidth]{logo/ECL_UDL_original.pdf}
}
\newcommand*{\LogoECLD}[1]{
	\includegraphics[width=#1\textwidth]{logo/ECL_UDL_dark.pdf}
}
\newcommand*{\LogoECLM}[1]{
	\includegraphics[width=#1\textwidth]{logo/ECL_UDL_Metropolis.pdf}
}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\leftmark}
\cfoot{\LogoECL{.3}}
\rhead{Page \thepage}

\newcommand{\pagedegarde}{
\begin{titlepage}
	\centering
    \vspace*{0.5 cm}
    \LogoECL{.9}\\[1.0 cm]	
    \textsc{\LARGE \newline\newline Compte rendu partiel - PAr}\\[2.0 cm]	
	\textsc{\Large UE - Professionnelle}\\[0.5 cm]
	\rule{\linewidth}{0.2 mm} \\[0.4 cm]
	{ \LARGE \bfseries \thetitle Attracteur de Lorenz : expérience, simulation numérique et modélisation par assimilation de données}\\
	\rule{\linewidth}{0.2 mm} \\[1.5 cm]
	\begin{minipage}{0.5\textwidth}
		\begin{flushleft} \large
			\emph{Élèves :}\\
			\textsc{Beurville} Allan\\
		\end{flushleft}
	\end{minipage}~
	\begin{minipage}{0.4\textwidth}   
		\begin{flushright} \large
			\emph{Responsable de l'activité :} \\
			\textsc{Nouguier} Cécile \\
			\emph{Tuteurs :} \\
			\textsc{Cadiou} Anne\\
			\textsc{Raynal} Florence\\
			\emph{Conseiller projet :} \\
			\textsc{O'Connor} Ian
		\end{flushright}
	\end{minipage}\\[2 cm]
    \thedate
\end{titlepage}}